七首振奮人心的好歌

(1) 和你飛
(2) 願榮光歸香港
(3) 青春火花
(4) 家明
(5) 自由路
(6) 花開明天
(7) 香港人

數碼暴龍四部曲

無自遊既 屌

01最正

四首都係講 公義 自由 奮鬥 愛
你話90後無畀佢洗腦我都唔信

磚頭 陳柏宇